{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_025985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LEMAIRE/GM0023032332480/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(WOMEN) Crew Neck Cardigan - Chalk"
    },
    "text": "レマイアで製造された柔らかいラムズウール素材のカーディガン(SS23/LR345ACA31)はクロップ丈でフェミニンな雰囲気を演出し、四季折々着用しやすい厚さを持っています。 この製品は様々なボトムスやインナーアイテムとマッチできる活用度が高いです。 表地は100%モローで構成されており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、洗濯専門店でドライクリーニングを行ってください。 第二に、薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 第三に、ボタンやアクセサリーがある場合は、アルミホイルをかぶらなければなりません。 第四に、毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。 第六に、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 続いて第七に、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "このカーディガンはレマイアで製造されました。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンは柔らかいラムズウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの厚さはどのくらいですか？",
            "answer": "このカーディガンは四季折々着用しやすい厚さを持っています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "まず、洗濯専門店でドライクリーニングを行ってください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどうやって洗濯すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーがある場合は、アルミホイルをかぶらなければなりません。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "裏地はどのようにアイロンをかければいいですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 396
    }
}